其實好多港鐵職員都係同路人

真

其實林鄭係變性做女人
真

又黎前線黃

但事實佢地為左份糧係極權下做幫兇

呢個真
原本姓鄭
而家姓林

黃條撚
成撚日見到啲職員幾撚主動check飛

我同你老母加埋平均每人有半條j

件衫就黃 戇撚鳩

真你老母臭系

全身上下得件衫係黃